湯家騲：政府會否讓步要視乎社會轉變

行政會議成員湯家驊指，目前社會最重要是對話，至於政府會否再向示威者讓步要視乎情況。

source:

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

廢人廢話
不推文回覆

請推今日行動post

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

湯家驊你算撚數喇，你最後都會被清算

衰十一！

請善用不推文回覆

唔係企到好硬架咩早幾日？
又話唔會再回應任何訴求？
屌你啦，十一哥放風想人鬆懈

收皮啦，制裁點都有你份架啦

市民會否讓步要視乎政府有沒有回應五大訴求
市民會否讓步要視乎黑警有否死全家
市民會否讓步要視乎中共是否滅亡

遲下獨立調查你搞細路女

不推，無謂

湯家騲

做咩？
美國落埋你名咩？

十一哥

社會會否轉變視否政府會否讓步